狗狗善終建議

佢尋日急性心臟病去左，去既時候見唔到最後一面
我剪左佢d毛 裝起左。好想留多d佢既一部分，過來人既你狗狗去世你地會紀念佢？諗緊想留佢隻牙同印佢腳印

我知道狗狗總有一日會離開，佢地會留係心入面。但現階段未可以接受到佢唔係屋企。甚至懷疑係我處理得唔好先會咁突然，因為佢前一晚有氣喘，其實我應該即刻去處理。狗狗唔會怪主人做得好定差，但如果佢有更好既主人可能會活多2-3年

骨灰？
中學班主任養過貓
最尾係留骨灰

骨灰，我都係剪少少毛，想佢完完整整咁走

第一隻狗留左幾粒骨仔造吊咀
上年8月走果隻就只係留左毛毛... 唉

留骨灰

睇標題以為係黑警死左全家，問點善後。

諗緊留骨會唔會唔尊重佢...如果拎牙 咁佢鍾意食野 好似留住餵佢既感覺我想佢去得盡量去得自自然然

骨灰,毛
放左係屋企

我留左毛，骨灰撒左係公園，因為佢鐘意出街
已經過左6年，仲係好掛住佢

果時第一次經歷狗仔走,好唔捨得佢想要d實在嘢留記念.
加上一早plan咗10日後出發去旅行，點知佢突然間走咗....
所以用佢骨仔整吊咀帶埋佢去旅行
唉 咁就走咗8年☹️
上年又走一隻真係好難頂

天意
rip

留係心入面就係最好，除咗骨盔同佢佢生前衣物玩具
印咗一個腳印
都冇留乜了

寧願自己折壽比寵物長命啲，可惜冇可能

Thanks